有冇邊隊拎冠軍/入決賽唔洗靠球證

傑志

12年車

12車夠曬清白啦 round round比十二碼你都唔入 場場比你入波 比你紅埋都出線

馬拉加果場黑到

皇馬

巴塞

認真 巴塞
靠美斯多過球證

無

我地巴塞囉
贏就係靠我地
輸就輸係球證

巴塞囉
球證係巴塞職員

一定係疤
最撚正義

15巴

18利物浦

鏝城

2005利物浦

04多好，全季不倒

13拜 7-0炒疤，4-0蛆狗，3-3爺爺

08年曼

08曼
12車

曼嗰幾年